有冇細輕薄10000毫安尿袋推介

你點定義細輕薄？
小米算唔算？

屌米高配 type c input 10000mAh

Sony

好似信用卡咁上下大都算, 求推介

邊款請問

r10

你要行usb pd既定qc3.0先

好撚貴

好似ok喎

infinity

而家尿袋都有快差？！
差落我部moto z快唔快差到？
有無介紹？？

無記錯moto z 個turbo charge 好似等於usb pd type c
最好買大牌子啦
ravpower anker aukey tronsmart 諗到呢幾個

信用卡size難d喎
5000就得

之前買ego有qc3.0 又細又薄 又大mah
仆街 用左兩個月就發漲 仲好撚貴

ego 用小米仲好

前排去黃金買尿袋
見周圍都賣牛魔王,又多顏色揀又夠細,就買咗
其實好唔好用

土炮出品

紫米 qc2.0 10000mah 99蚊人仔

香港點買？

屌緊
拎嚟差macbook幾正

冇pd點叉macbook
定5v1.5a